慳返千幾蚊

話説女朋友睇啱咗件衫想我送俾佢做聖誕節禮物
屌你老母一上佢Ig睇

我寧願買淘寶都唔會俾錢呢班垃圾港女

痴撚線Ig買要成2400

都幾撚好賺

淘寶d店鋪有優惠券 滿唔知幾多又平幾十 當免運費

賣一件賺成千蚊

淘寶好多假野